邊到有發泡膠箱買?

要大型,拎出去裝冰,裝野飲,邊到買?

問下菜檔魚檔有無多啦 佢地大把

發泡膠箱係邊到買都要問???????????????????????????